大家心目中手機最理想SIZE 係幾多

我比較喜歡6.5, 睇片大細一流, 帶出街放褲袋都唔會太大,
感覺係啱啱好

iphone6

睇返我啲主力機應該係5.5至6呎
Galaxy note —-> iPhone 6 Plus ——> Xr
好羨慕SE撚隻手越變越大

iphone x 個size應該最理想

好似我條撚一樣咁大

iPhone 11

部機3cm就夠用?

用緊SE1

1cm點用呀Ching?

Iphone X/XS啦
利申:用緊Iphone XR覺得太大

iPhone 5 size, 劉海moon

sony以前部zu 用過返唔到轉頭
搞到覺得宜家電話好細部

7.0吋

6呎
部電話播咸片可以1：1

6呎，Ching係勁既

好尷尬 仲要係到串人

吋

六呎同人一樣高

納米咁大

11 pro個size啱啱好

E cup

iphone xs咁大部
轉返iphone 6隻質料輕身少少就最好
用個玻璃底又重又易花

X/XS size幾多揸
但真係好重下

唔夠XR重手啦